7月24號3點係新世紀廣場幫我地拍證據個2位小姐

由於當日事情處理有變
當日只有你兩位小姐又拍低當時嘅情況
我現時手頭上嘅影片及證據唔夠
但係我哋好需要呢啲證據交俾警方

麻煩如果見到呢個Post 請留低你嘅聯絡方法
感謝🙏🏻